黃大仙下邨女子墮樓亡

02月27日(三) 15:39更新 11:45建立

黃大仙下邨龍慧樓，今早(27日)11時35分，上址平台突然傳來巨響，姓郭(55歲)女保安員循聲查看，赫見一名女子倒臥平台奄奄一息，懷疑她從高處墮下，隨即報警求助。警方及消防接報趕至，經救護員檢驗後，證實姓李(33歲)女事主當場死亡。

警方封鎖現場，在場沒有檢獲遺書，經初步調查後，相信事主從大廈高層走廊墮下，事件沒有可疑，死者死因有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

消防員登上平台救援。(讀者提供)

墮樓女子當場不治。(讀者提供)

今日第二單

唉，日日被班大陸閪同政府迫害

又一單

好明顯政府無諗過解決呢D真正貼身既問題